---
layout: post
category: blog
title: Racun Bagi Darahku
date: '2015-09-04 14:40:00'
tags:
- puisi
---

Menghadapi kemerdekaan tanpa cinta
Kau takkan mengerti segala lukaku
Karena cinta telah sembunyikan pisaunya.

Membayangkan wajahmu adalah siksa
kesepian adalah ketakutan dan kelumpuhan
Engkau telah menjadi racun bagi darahku
Apabila aku dalam kangen dan sepi
Itulah berarti, aku, tungku tanpa api.

Rosid (Tiga Hati, Dua Dunia, Satu Cinta)
